%=== FRONT PART ===
%=== ABSTRCT ===

%\begin{center}
\chapter*{Abstract}
\rhead{Abstract}
%\end{center}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Abstract}
%===============================
% ABSTRACT GOES HERE - 250 words limit
%===============================
Vivamus non vehicula tortor. Aenean tincidunt vel nisi id tincidunt. Aliquam eget sollicitudin ipsum. Curabitur quis malesuada magna. Integer nec condimentum sapien. Donec finibus rutrum tellus vel feugiat. Fusce auctor lectus id nunc dignissim, et ultricies eros volutpat. Pellentesque condimentum sed mi et placerat. Morbi semper, erat vitae sodales lobortis, orci enim viverra urna, et mollis mi dui ut ante. Vestibulum sodales lacinia scelerisque. Donec ut augue tellus. Etiam sit amet lacinia ipsum. Morbi commodo, sem sollicitudin dictum fringilla, libero quam varius erat, vel elementum felis velit ut elit. Fusce at sagittis eros. Phasellus tempor ullamcorper massa, consectetur scelerisque purus facilisis in. Vestibulum tempus eros vel sapien rutrum ullamcorper. Fusce at facilisis risus. Donec porttitor augue eu quam tempor, eget cursus risus commodo. Pellentesque sollicitudin, ipsum in tincidunt sagittis, nibh metus ultrices eros, egestas iaculis arcu justo non lectus. Praesent mollis orci ac sodales mollis. Sed suscipit sollicitudin ex id volutpat. Praesent laoreet molestie cursus. Nam dapibus dapibus bibendum. Donec maximus, velit non commodo porttitor, eros lacus ultrices ante, nec interdum purus mauris quis turpis. Nam dapibus quis lacus sed finibus. Aliquam venenatis, ex sit amet suscipit tempor, leo metus porta nulla, a egestas dui mi non risus. Duis vel libero ut mauris sodales cursus nec nec eros. Donec accumsan justo dolor. Quisque varius sem id dui dignissim, sed porta massa sodales. Nulla facilisi. Phasellus id metus ut enim eleifend volutpat. Fusce iaculis sodales tincidunt. Fusce quis convallis justo. Phasellus elementum, felis vel ultrices ultricies, ex nulla euismod justo, et.
%===============================
\\
\par
\textbf{Keywords:} Blind source separation, Independent component analysis, Independent vector analysis, Sparse component analysis, Automatic speech recognition, Android application development.

%=== END OF ABSTRACT ===
